發現人大左真係好多煩惱

返工做野之餘要溫書學野 每日為左返工至少無左十二個鐘 仲唔計返屋企可能會睇下
放工放假係屋企又要做下家務 俾下家用供樓 樓價仲要跌緊
進修又煩緊讀咩好做咩好 工餘時間又唔係多
仔又無
日日屋企仲要管黎管去 搞黎搞去
frd子又無 大家要返工最多wtsapp 9up下 但係唔開心都唔知搵邊個講
大環境又差 政治經濟都係

成個人好灰 心情日日都好差

aggagg

好想做返細路